全盛既史高斯係咪同沙維同級？

或只係低一級？

沙維靠小白美斯

史高斯排球實力勁好多

卡域克先係

普巴先係

On9

好似拖舟同沙維都讚過

史高斯高一班啦

史高斯>卡域克>沙維

我地曼連7小福咁尾機

沙比 沙維 史高斯 派路
呢4個係真係最top

沙維=沙比=林伯特=謝拉特>>>>>史高斯>>卡域克

你攞雙特嚟比想搞笑？

史高斯係遠射好過佢，其他都差一級

你去鬼佬足球forum 問好多人會話史高斯其實唔會差過沙維好多

但你喺香港問，沙維會高史高斯10皮

史高斯長傳同沙維同級。入攝射門/頂波/體能/力量/截波好過沙維

沙維短傳,控球,盤球好過史高斯

狗嚟唔計

史高斯前期打ss 入zip

帶領班霸亞協小組出局

唔同類型，不過史高斯係沙維偶像

正解

史高斯無咁悶